【珍言真語】 前哨總編劉達文(6): 星島頭版批林鄭，何柱國可能做給美國看；星島以前是右派，很多老人家看，現在起著統戰的

【珍言真語】 前哨總編劉達文(6): 星島頭版批林鄭，何柱國可能做給美國看；星島以前是右派，很多老人家看，現在起著統戰的角色；美國已經在清理紅色代理人。|
#香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

【珍言真語】前哨雜誌總編輯劉達文是中國問題專家。

訪談要點：

一、北京拖時間處理香港抗爭，不會奏效。
二、美國在通過《香港人權法》之前，已經在清理中共的紅色代理人。
三、何柱國是北京白手套。
四、《星島日報》頭版批林鄭，何柱國可能是做給美國看。
五、《星島日報》以前是右派，有很多老人家喜歡看，現在起著統戰的角色。

採訪日期：2019年12月12日
記者：梁珍
攝影：Ivan

製作人：黃曉翔

---------------------------------------------------------------------------

大紀元新唐人・反極權最前線
📰在線訂閱 #香港大紀元：
💎支持贊助：

珍言真語：
焦點速遞：
12月香港焦點：
香港每日直播：
市民心聲：

永不放棄 讓全世界看到正義
📩爆料WhatsApp：+852 2770 8836

追蹤我們：
📺YouTube：
📣Telegram頻道：
🌐Twitter：@HK_EpochTimes
📷IG：@hk.epochtimes
👥Facebook：@hkepochfans

📲手機App：
Android:
iOS:

香港網：
全球網：

香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

#香港新聞

Push

佢兩邊不是人，好慘，希望連登仔接納返佢。如果OK，我會借account 佢出文同大家打招呼